新手試改詞：開學禮

朋友個仔 係到吠
這是佢的綠帽禮
向前看 想著你帶帽個樣多美麗
扑過條女無數次先 才不會覺得失勢
明天總會有條新女黎 大個仔

推 比下意見

推推推

有冇人比意見啊屌你老母
文化沙漠？

你啲post都幾多負評下
Haha🤣🤣

屌你老母 文化沙漠

關今次改歌咩事？

人呢？

我改架🤪🤪

又話支持本地歌？
你老屎

我知你是那一個教會的

收嗲啦你

幫幫手 搵人比下意見啦

Hi!

屌你老母 討論區無人討論

推

邊個負皮

朋友個仔 喺到疿
這是佢的碌霧禮
向前看 想著你大(4)帽哥樣多美麗 (字數唔啱)
扑戈跳累無數次先 (又唔啱字數)
唉屌你連字數都唔啱我都廢撚事睇埋佢

你改得仲差

唔通我要做過官先可以屌政府

清邊間教會

好唔好聽？